疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/閪晉/痴脷根Oppa/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (18)

上一個Post 17:

Source: Hk01

懶人包：

最新情報！！
疑似 #Metoo事件！？！？

女校妹妹：

失婚少婦：

其餘受害人：

綠茶人最新近況 by 小紅棗絲打

精彩溝囡囡對話 毒撚學嘢啦

晉晉大隻又有型 我係男hater都出哂水

相關媒體報導：

其餘16個Post Link:

爆料網，只會貼爆料，其他一律唔會 post，有嘢講唔該自己開個 a/c上嚟講。

爆料網 up 圖 link 教學圖：

注意：

本人之後有事要忙，
未必經常有時間上連登開 post 或整合資料。
希望有其他巴絲可以接手

以下是置頂文資料：

奶醬多走奶

吠！
笑到我呢

將我變成推post的人Please!

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:
10:
11:
12:
13:
14:
15:
16:
17:

失婚少婦：

女校妹妹：

嘰嘰嘰
人民

oppa 我好掛住你 幾時返黎呀

人呢*

睇翻綠茶人打嗰啲文字真係好坎坷

push lee mum

推李老母

嘰嘰嘰。到你！

等我媽不在家時，嘻嘻嘻。

有買過佢書嘅朋友，記得燒書／掉書 個陣拍片，然後加個hashtag #仆街啦小姓奴

同埋佢真係好女人
可惜遇到仆街

唔好浪費，送俾啲執紙皮嘅阿婆攞去賣啦

訓前推

希望綠茶人可以過得好

幫推一推
辛苦大家了

睇波前一推

要訓啦。到你！

被呃被屌到臭哂都有毒撚埋單

淫魔樣：好姣呀佢

我唔信有得屌佢唔屌囉

推

佢除褲快過自瀆啦

一齊推上熱門

邊有得比佢屌
可能諗起條女都扯旗，嘻嘻嘻咁

可能日日望住人地啲相黎j

射左 到你

一路打飛機一路講：好姣呀佢

咸濕佬嫌人姣

嘰嘰嘰

嘻嘻嘻

到你

。

嘻嘻嘻

我要每天自瀆一次，不自瀆會瘋。

鈍鈍oppa 幾時上水啊

痴脷筋好慘
唔好蝦傷殘人士
不如算啦好嘛

又一日，鈍鈍又可以自瀆啦！

新post推下

等我媽不在家時，嘻嘻嘻。

推爆佢老尾臭閪晉

有得屌一定屌到佢大肚

性病晉

將我變成推post的人Please。

佢仲有無得斷尾嘅黐脷筋

邊區診所 HIV HPV

害人不淺

Molamola 以後無得屌人啦
以後一日都唔止自瀆一次

佢應該仲周圍去傳染給別人

看誰能夠留到最後。

其實件事都7788
李文晉又del曬野
綠茶人又話搞掂曬
仲有咩野可以爆

仲有冇女仔咁勇夠膽以身犯險

驚又係假膠啫，不過可以討論下～

想知佢幾時睇過，近排？幾年前？

玉石俱焚

椰菜花囉 又普遍 又唔算好大件事

係囉 咁大件事依家先爆
好彩有話發夢

quote返上水屠房巴個留言

佢咁仆街格，肯撚定繼續唔戴套傳染俾其他人啦

所以我地要繼續推，推到人所共知

啱呀，要佢永無翻身，個post就要歷久常新！

巴打好文采過鈍鈍好多 佢會唔開心

其實淨係講佢做過嘅衰嘢都夠爆啦
單嘢揚到上曬新聞 大家都知道佢係咩人
佢都未必有機會再出黎害人
如果講舊料都震撼唔到嗰班一直迷戀佢嘅傻西
咁我哋都做唔到d咩了

btw仲有IG未del啊
FB都好大機會只係deactivate
所以一方面要監察李文晉有冇任何試水溫行動
然後keep住推post等件事歷久常新

仲有綠茶人都話自己有段文字遲下會公佈
希望快d有消息

推推推

吠！

推啊

睇緊英撚推一下。到你！

天地有正氣，閪晉條仆街衰到痺

去到18
返黎推post，到你。

推推

無錯，短期目標至少推到書展，等啲出版社連佢啲倉底貨都唔敢擺出嚟賣

push

嘰嘰嘰 遠走台灣食台妹

Hsv2?
同埋？

推下先！到你！

推！到你！

無上熱門

不要不要

送俾受害者聽 推

一齊推返上熱門

HPV? 梅毒?

推呀

剛剛起床。到你！

再推

唔係掛有性病
害死人害死人

呢啲人前世同女人有仇

女受害人有冇事都走去驗驗自己有冇奶野 痴撚線

有病就唔好害人啦

心腸咁毒
怪不得嘰嘰嘰

留名

有病

Hiv同梅毒？

呢d人 明知有事都咁做 低佢死

push大波波

起身番工推

早晨留名
嘰嘰嘰

將我變成推post嘅人please

不要不要耶

大波妹可能都有性病喎

追完post。到你！

推！

嘰嘰嘰

Oppa寫故都無18個post

Oppa有性病

有冇性病同屌唔屌得係冇必然關係嘅
只視乎個人品德操守同選擇

剛剛起身，到你!

追完post返工。到你！

剛放工推一推post .到你！

返工前推一推

大波波流出未

未呀。到你！

出門返工。到你！

食飽早餐。到你！

巴打有冇擔心大波波染病

剛剛返工。到你！

嘰嘰嘰 到你！

返到公司。到你！

屌
佢條鳩應該好撚臭
充滿白色粒粒

屌你

鬼筆科

人同鳩一樣 咁嘔心

佢明顯地係無道德操守

輕輕一推

推 嘰嘰嘰

吠。

到你

嘻嘻嘻。到你！

除左褲待Ｊ。到你！

驗左身先啦,無事再繼續

無得斷尾嘅有咩性病

至少梅毒已經跟一世 其他自行腦補
如果爆料屬實 好多女仔都要驗身

早晨，LM

Push lee mum

梅毒
症狀 堅硬、無痛、無搔癢的皮膚潰瘍
肇因 梅毒螺旋體主要是透過人類性行為傳染
診斷方法 血液檢查
預防 使用保險套、避免發生性行為[1]
治療 抗生素
盛行率 4540萬/0.6%（2015）[3]
死亡數 107,000（2015）[4]

梅毒是一種細菌型的性感染疾病，病原體是螺旋菌菌種梅毒螺旋體的一種亞種。
梅毒的病徵和症狀相當多樣，隨著感染分期（初期、第二期、潛伏期，和第三期）的不同會有不同的症狀。初期典型呈現單一下疳（堅硬、無痛、無搔癢的皮膚潰瘍），但會有多處痠痛；在第二期中會出現經常遍布到手掌與腳掌的廣泛紅疹。在口腔與陰道處會有潰瘍。潛伏期的患者症狀通常不明顯，可能維持數年。在第三期會有梅毒腫（柔軟、非癌症式生長）、神經性與心臟疾病[5]。梅毒因其症狀表現類似許多其他疾病，而以「偉大的模仿者」為人熟知。

梅毒的主要是透過人類性行為傳染。該疾病也可由母親在懷孕或分娩時傳染給胎兒，導致先天性梅毒。其他由相關「梅毒螺旋體」造成的人類疾病包括雅司病（pertenue亞種）、品他病（carateum亞種）及非性病性梅毒（endemicum亞種）。 通常梅毒可以透過血液檢查做出診斷，不過其實梅毒螺旋體能使用暗視野顯微鏡檢測。

防治梅毒的方法包含使用乳膠保險套，與減少性伴侶等方式。梅毒可以利用抗生素有效治療。許多病例中偏好的抗生素為長效性青黴素肌肉內注射。對於有嚴重青黴素過敏的患者，可以使用去氧羥四環素或四環黴素。對於有神經性梅毒患者，建議使用青黴素G鉀或頭孢曲松。至於對青黴素嚴重過敏的病患則可以透過口服多西環素或阿奇黴素來進行治療。治療過程中，患者可能產生發燒、頭痛，與肌肉痛的雅-赫氏反應。

有性病唔戴套
撼明想報復社會
BTW 唔知幾耐前嘅事
Google 咗共用洗衣機好低機率中招，但唔係冇
希望綠茶人同小朋友平安，接觸過戀母奴嘅女性建議驗身同貼身衣物消毒，如果同屋企人共用洗衣機洗底衫褲嘅我祝福你地平安呀

A：各類性傳染疾病主要還是直接透過不潔性交而交叉感染的，共用洗衣機而遭到感染常見性病如梅毒、淋病、疱疹、性病疣、愛滋病等的案例可謂萬中無一，否則必然惹起社會恐慌，商營洗衣店都要倒閉了。偶有發生之案例是客人光顧桑拿浴室或按摩院，使用其提供的毛巾，後來感染皮膚病或性病，這是個別場所的衞生條件差、洗滌公用物品馬馬虎虎所致，一般而言難以因共用洗衣機而傳染性病。
性病的真身多為病毒，病毒寄生體內，在外界很快死亡，遇上肥皂水、清潔劑更快死亡。反而，非性病類的細菌和真菌，具有芽孢結構在惡劣環境下具有特強的抗逆力，例子是俗稱灰甲的甲癬（Onychomycosis），屬真菌類，容易藉家庭共用洗衣而殘留在家庭成員的貼身衣物如內褲和襪子上，穿上後易發生交叉感染。另外，又例如老年人或長期病患者免疫力低落，若長居於安老院舍較易受高度傳染性如疥蟲侵襲。
家庭成員喜歡流連風月場所，作為家人的你難免憂心忡忡，他有行動自由，你極其量只能勸誡他注意性安全。如上所述，共用洗衣機問題不大，何況你們已將衣服分開洗滌，並加入充足分量的消毒劑，就算有性病病毒也會被消滅。定期徹底清洗洗衣機內部，可更有效殺滅匿藏的微生物。當然，若果你和家人依然甚感不安，那就莫讓自己受心理折磨，弄得寢食難安了，家居空間許可的話，添置另一部洗衣機作為折衷辦法，消除憂慮之餘，亦可緩和繃緊的家庭關係。

賤格到咩地步先會有性病都中出人

刻意傳播性病應該納入刑事啦!!!!

唔好再講 想嘔

呢啲人可以同689匹敵

有冇性病都應該做下措施啦
有病仲要唔用套
真係屌佢老母

邊扮工邊推。到你！

諗起佢條性病鳩瘋狂中出無數港女個西
好擔心

性病

嘰！

閱

如果畀痴脷筋oppa中出過果啲女又係亂搞, 之後同啲女亂搞過既男人又中招……

人名都讀唔好
「晚安，卡啦」

一個傳一個
性病奴起碼百人軌啦
好撚嘔心

咦，我突然醒起之前有人爆料話晉囝好鍾意擺啲女fans個名入小說黎冧女
倫敦金入面都有個clarie喎

推到你仆街

諗起大波妹有性病就不了
Ching諗清楚啲

每日都要推。到你！

PUSH

呢個都扑過？！

對奶是無辜的

今日爆料網無料？

我懷疑係冧女招數
唔一定扑過喇

媽呀好柒

粒的應該無事,繼續Ｊ

冇

打手唔做野

我諗條賤人應該唔知自己有病
Mon完po先去驗

賤撚過狗又無常識 幾時死

咪俾佢停，到你！

琴日都仲有 洗我版比啲死link出黎
講埋啲無謂野
老細記得出糧比佢地

咁多女俾佢呃過,每條女爆一單出黎拍套戲分分鐘長過魔戒

拍翻幾season劇集都仲得

唔知今年書展有無網絡作家出書? 如果有人本身搵咗佢寫序又印咗就好笑, 係咪要逐本撕返嗰頁出嚟

嘩，都玩罷買好冇

明明早幾日又台灣、又病房咁，睇黎佢真係無曬計。

嘰嘰嘰，到你

大波波PUSH

小心性病

小性奴今日自瀆左未？

推一推

食完飯推post。到你！

我剩係諗到痴媽筋最後生性病 回家攬住媽媽喊 完。

剛剛食飽。到你！

呢個女仔係我小學同學 做緊空姐

大作家啲親戚都係star 你識咩野

坐西鐵，唔通真係入左青山？

對波無事

真係可以攞黎笑喎

咁打呢啲目的係咩先？

仲有冇聯絡？洗唔洗關心下佢

冇，睇ig 就應該冇男朋友，唔知有冇比條撚樣扑過

PISH

陰工 兒家比人拎返出黎討論

閪晉 今日黐左脷筋未

怎麼沒人推

將我變成推post的人please

push!

青山人潔地靈 性病都斷埋

嘩屌 真係性病奴

夠鐘痾屎。到你！

我我我俾十十分鐘鐘你⋯答⋯答⋯我！

Push

lm

痴利根都食到咁多女

推。嘻嘻嘻。

邊個係淑分女？我係咪MISS咗啲嘢？

飯氣攻心。到你！

無啦啦又跟埋人地嘅親戚幹嘛啦

推啊！

眼訓

可能淑芬同淑儀太似樣 忍唔住想j佢

不如你關心下你小學同學？？

性病.....

呢個好笑 手都軟

可能淨係比晉囝撩過唧

返工輕輕一推。到你!

搭車

推

一

推

到你

。

死仆街

有性病都周圍害人

鬼唔望你條賓周爛到甩出嚟

李老母你因住冇仔送終呀

但唔好周圍瀨人逼死你個仔

你個仔係死係性病手上

唔排除你遲下都係

到你。

開始推得慢了
不過我會繼續推
到你

推呀，重有無新料
啲打手去晒邊

打手收唔到錢就唔打啦

做打手都係想出糧啫
幫個會唔交租又唔俾安全網嘅人
連糧都可能冇得出喎~

估下講緊邊間公司

聶生應該問下食女嘅上司係咪都係同一個嘛～

推下先~

我啱啱都睇到....

係咪無新料了？

就收工。到你！

原來公司文化

大波波係邊呀

巴打你真係好有恆心

屌佢老尾正一垃圾公司

睇怕食女都唔只賤奴一個, 分分鐘班老細都有份先咁攬條人渣
有無之前啲爆料義士出嚟confirm下?

如果爆起左，成間公司真係要痴脷筋個位，一野燒埋落去

食女還食女, 你情我願理鳩得你, 但玩弄欺騙感情真係好撚仆街, 仲要係啱啱出嚟做嘢入世未深嘅妹妹仔

如果真係唔只賤奴一個, 成間公司都值得俾人狙擊, 唱到無女人敢入去做至得

當你好鐘意一個人對波同粒的就會咁.......

「⋯⋯」

姐係間公司啲人唔洗做野既？亂搞男女關係架？

我諗起三五成群嗰個粒的

估都唔洗估

將我變成扑野的人Please

應該好大LIN餅

仲有隊草

唔係比佢沉下話 推

啱啱放工。等你！

唔怪得痴媽筋可以135做gym lunch先返工 係公司唔係食女就搞是搞非 成間公司都係咸咸濕濕咁

上樑不正下樑歪

冇新料照推！！！

係咪會請埋班豬扒返黎恥笑同晚晚開ot

聽講唔推post晉媽媽會搵你
好似係.....

間公司真係痴撚線 請人係揀女返黎食

推 唔好比佢停

出街食飯。到你！

推 不能忘記晉囝

我都收工。到你！

豬排唔係話會俾人笑到走？

好慘豬

不要不要耶
放工一推。到你

吠

X田超市movenpick做特價。買咗！到你！

返屋企食飯。到你！

仲未收工都要推
到你！

記得之前睇過有爆料人話豬扒、男人（非擦鞋仔）會多嘢做又無得升

閪晉條仆街真係3歲定80

心甘情願都唔可以有女朋友/婚後
乜撚嘢藉口黎
原來後生就呃咁多女
難怪性病奴可以集百病於一身

頂 好有畫面 呢d扮真愛呃女仔真係會比人hurt到睇唔開去自殺

我而家去買。到你！

仲有俾人杯同玩

真係好撚賤

睇到好撚嬲，閪俊幾時死

睇到好嬲
呢世女至憎人玩弄感情

去麗吧

個女仔講得好啱

都話 你明玩就算ons晚晚唔同女唔係問題

條女知你係咁 你情我願冇人會理

但呃感情嚟呃蝦條就真係賤！

賤格

又知多個

推爆佢

呢啲利用女人最脆弱一面中出即飛 真心賤

開頭覺得呢啲人會幾時死，追咗十幾個post就開始希望佢會長命百歲--同時百病纏身自己一個老母都百年歸老

最重要係病到條鳩唔再Function 到！！

祝佢長命百歲但長期爛肉，伴隨一身腐臭，望住自己身上嘅肉一啲一啲咁甩出嚟，流出嘅膿行一步滴一滴落哋，食咩都嘔但長期極餓，淫慾不息但無能為力，最緊要係，冇女再受佢，俾錢都唔接佢生意！

help push, 到你！

賤人，佢幾時變虧佬

估唔到辦公室個page有講

陣間打手又嚟話啲女係貪佢高大英俊有錢甜言蜜語etc
將晉渣呃人感情嘅責任推晒係啲女身上

身為players 扮用家

勁賤

點解會咁多人買佢啲書

俊？邊撚度俊呀？睇過～

呀屌！咒怨俊雄嚟嘅？！

同埋，甜言蜜語呃女感情再中出即飛咪就係仆街所為囉！

唔怪得晉渣可以係間公司做到高層
原來係同氣連枝，蛇鼠一窩
垃撚圾公司

無睇過佢啲故，但真心諗唔明，一個咸故寫手點可以令啲女信佢浪漫、深情、好男人、只鐘意自己一個？

推
Send上台灣好似冇咗下文

推佢JUDY臭西

佢有紋身?

有呀 腳眼 唔知扮乜撚 瘦到柴咁 一腳踢撚斷佢啦

佢個樣好賤格

剛吃飽，到你！

剛回家，到你！

借咗老母副太陽眼鏡

呢間公司重視「人才」

中學已經開始呃女食女 唔駛審 李老母功不可沒

佢冚家都真係好鐘意帶超wow

晉晉，可唔可以講下李老母有冇痴利根？

cls 一間公司可以成班上上下下一日到黑食女/係休息室hea/不務正業
俾生意佢哋做果啲公司

話唔定真係佢老母自小灌輸，好似殷素素同張無忌講千其唔好信女人咁

佢老母想個仔永遠只信自己唔會對其他女人有真感情，諗吓都覺得變態

依加覺得綠茶人好強大，可以令一個騙子停一陣，個個都中出即飛係綠茶人冇

垃圾晉

呢個人到底幾時有報應

冇人推，憎死你

到你

大波波呢

我都覺得神奇 仲要上到市

上市盤數靚仔就得，唔計公司行政

利申:發開口夢

source?

人做gym佢做gym
就算唔刻意操，個身體都會厚啲
但閪晉做極都得鵬骨

屌閪屌到陰盛陽衰 佢點做都冇用啦 生活唔檢點

原來作故仔可以食咁多女 仲可以中出一月走數

早知係咁讀好d中文啦 嘰嘰嘰

中出走數

寫嘢唔駛中文好嘅

有版你睇～

諗黎諗去點解佢會公開綠茶人 仲要短暫負責任

沖完涼，到你！

佢之前會問啲女fans攞fb ig，用自己個private account add人

佢當自己邊位

偷食小心？

佢兒家仲敢周圍去？

咩意思

推李老母車

可能佢眼有事

推
到你

番工推，到你

有時唔可以怪啲女隨便
好難會諗到個老母會幫手去食女
唔好講係女仔
就算我條女阿媽會同我飲茶
我都會覺得我條女唔會係playgirl啦

性病上眼啦應該
係咪豬適傳比個仔架

港豬是善忘的
所以毋忘晉囝 我推

係街我即刻屌佢老味

推呀屌 身敗名裂

出哂名啦晉晉
全香港都識你啦
開唔開心啊

DLLM 閪晉
呃人感情呃人上床真係好賤

邊間7仔先???
嗌男朋友去捕下都好

好似仲有兩日佢就閂左Facebook page 2星期，係咪夠期要開返？

仲要無套 係咪可以告佢？

打死你

推 雖然慢咗！

post繼續推，到你！

好賤呀
睇到啲女仔既留言 已經覺得好痛心
呢條賤男撚樣 祝你成世無賓周用

靚仔真好

愈推愈慢了

小性(病)奴

不要不要耶！

佢擺明車馬食女就話你情我願
但欺騙人感情中出真係好仆街！
仲專呃妹妹仔咁

推到無人再入呢間食女公司
好嘔心，當女同事係咩？

晉囝係時候要接受應得嘅報應
個天唔收你
就由我地黎收你

佢個 facebook 幾時到期開翻㗎？
想知佢咁 cheap 係咪會陰啲陰啲開

要mon住～

一開返就同oppa打招呼

可能開一分鐘立即close 返
咁就無人狙擊到晉囝了

要留言同oppa講你痴脷筋真係好型呀

佢係第一個我想狙擊嘅仆街！
平時我都係食花生或者係咁意推 post 㗎啫

憎死你

推

今日好忙

夜晚會推多d

留完言。到你！

晉晉，人地梅毒上腦差 D 死。

你會唔會梅毒上脷，所以先痴脷筋？

我都想同佢打下招呼
同佢街坊宣傳下

好驚喲
嘰嘰

佢會唔會連檢查覆診都唔去？

我等緊oppa 開返fb page

大佬b都係咁

燈係da?鑑典扇呀？

性病奴

oppa唔巧放hea de既

𤓓都蛋朶可耐

但蟹姑娘話唔短尾喎⋯⋯能哋可單dum囉

燈難開dump 大打都tun迎oppa

好似推得慢左好多

閪晉 好名好名

大家要密切留意

推痴脷筋閪晉仆街

再推推先訓

單多既種性病 可能以毒攻毒 巧duck返

一開豆要bom狂打刁bu

聽唔明大家講乜

𤓓驚dur dor兩年爛埋

試下讀出嚟，可能會好啲

做咩歧視oppa痴脷筋

係喎，之前有巴打搵左右伯，唔知左右伯覆左未呢？

三十幾歲人都未衰過 就係咁大膽

我覺得左右伯唔識用fb

唔知佢紅遍香港 仲有冇面出街見人呢

推一下

有片睇就好啦～
香港仔太遠
冇得睇現場添

佢明明有fb留言叫茱迪妹帶隊去旅行
唔通返左大陸？

有錢人玩女人好正常

最弊佢唔係真係好有錢
又孤寒又度縮又自私

有錢人玩女人好正常？

咁錢呢？

冇人條女有錢落袋喎

一係鈍鈍攞証明出嚟佢俾巨款去玩爆料人囉

不過唔交租又收返安全網嘅人

會肯俾錢？

肯俾錢就唔駛落咁多嘴頭呃感情啦

其實閪晉個fb page同guru有冇關係
炒左就執柒左個page
ig就係佢自己接廣告外快用所以冇del?!

利申9估

越來越狗公了喔
吠！

爆料網又有恐嚇留言了
嚇親8+26

又係6c信?

又恐嚇？

咁之前話整嘅恐嚇合集咪又有嘢加上去囉？

係咪有受害者驚驚豬

之前仲有勁多未po

要飲杯定驚茶

嚇死寶寶了

似傻鳩 5p mk 仔玩野多啲
好 on9

辛苦你啦⋯⋯

你想唔想放出嚟

等我哋同你分擔下？

我諗我入埋棺材之後
我個孫就會睇到佢隊律師團終於寄律師信

咁多錯字嘅？

好驚呀！

我諗都無，因為晉囝收起咗 6c 個安全網
有汗出無糧出，典 duck 牙

準備訓

到你

。

好亂bo 係咪會整合 係既我要啲時間搵番

係咪有mk傻妹想幫oppa嚇連登仔呀
佢有性病架 諗清楚先好去呀

都似 d 語調

都唔啲屍爺底有冇淺兜

佢哋堆po都堆左幾甩冬啦

有汗摔冇糧摔好橙

晉晉唔好咁大使啦！

留返個錢嚟醫性病啦

到你

。

慢慢

開唔開brand名你都比人追擊緊㗎啦
過街老鼠

咁會花你好多時間喎

如果會花你太多時間精神，咁都係算啦，你攞多啲時間休息好過

你又要返工又要睇住爆料網，已經好攰

句號。到你！

五十步笑百步

唔知鈍仔飛機打得安好嗎有否chok 甩jj 嗎

把我變成推post 的人please!

Your sincerely.

重要學人試水溫
做好人地老母先啦 臭雞

不能喔怕醜醜

呃人感情真係好賤格
重講到自己會係好爸爸
不過我有啲好奇想知
佢識咗啲女仔幾耐
先去到呢個地步？！
我想知果陣佢嘅所謂吸引力
係可以幾快呃到一個女仔

原來search小姓奴係會搵唔到呢個post

見推得咁慢就留多幾個言

閪晉驚唔驚有報應其實

一推再推 只想追趕生命裡一分一秒

來遲了！ 推post!

大家加油繼續推 不如玩接龍

因為個topic名一直都係打 小性奴

放心，一出黎一定追擊到個brand後悔

依家推住小器奴先，到你！

嘰嘰嘰，推

模擬情境

姓奴：媽 我知你唔鍾意綠茶人，咁你得閒一齊飲茶，幫我物色下個新抱
on9媽：好啊，仔仔永遠係啱，反正人地生既女關我撚事，上晒床呃人又點，我仔開心就得。

做得出幫仔仔約d女fans飲茶
就知道你諗咩

你當人地個女係屎
你當綠茶人唔係人
當其他人無阿媽生

因為title係小「性」奴

瞓先嘰嘰嘰。到你！

冇料自然慢咗少少 推

唔知條仆街最近係邊呢？

停不下來 晉晉會生氣哦 嘻嘻嘻

瞓前一推,到你！

條8婆又出黎搵食
閪人真多

推返。到你！

推佢老母

推一推先～

頭先11點左右喺新蒲崗見到個好似鈍鈍嘅人
拖住個一直都無抬過起頭嘅啡長髮矮妹
點解會留意到就係因為個女仔行咗好大段路都係望地下仲要將把頭髮撥哂去前面遮住哂個樣，簡單d形容就係成個貞子咁 ，先望埋佢身邊個男人，又幾似追咗好多日post嘅鈍鈍
個女女咁無面見人，唔知係唔係大波波嚟？

未見過鈍鈍真人又影唔切相，所以唔知有無認錯

不過我都係嚟推吓post㗎啫，到你！嘰嘰嘰

你自爆左

嘰嘰嘰

讓我成為推post 的人。

剛剛起床。到你！

無新料

推死兩母子

搭巴士返工推一推

落床前

推一推

到你

。

不如來推推你！

推推。到你！

聶瞳都出嚟爆料

大波波流出push

夜晚都有紫外光嘅

左右伯同鈍鈍一齊深潛

黑超是臉的一部分

冇黑超唔可以見人

李文晉的確是我的oppa，我曾屌他如命。到你！

辦公室日報呢個page不嬲鐘意抽水宅作搏眼球，似追過post再攞出黎鞭屍抽水
唔好信咁多

我要你現在說！

小賤奴由始至終都係一個player，仲要係最賤格果種，遇到佢嘅女性真係唔知前世做錯d乜
佢當初個網名中出即飛俠完美咁形容左呢個人
三十幾年嚟唔知中出即飛左幾多個女人

俠？

人唔笑狗都吠

岩岩起身，到你

估唔到鈍鈍一直都無欺騙大家
用真名上連登
中出即飛俠

Oppa啱啱係fb發感性文 ❤️

LIN?

番到公司 推

有無證據，有就做埋佢

痴線佬仲寫到文
係咪因為今日自瀆左有d靈感

呢條友唔係叫 謝家祺 咩？
拍左片拎左咩新晉導演獎架喎？

大家唔好搞錯人

落雨濕晒。到你！

波推～～

連登仔在此say個sorry

不要不要耶!

Sorry我柒咗

我憎死你。到你！

佢仲有無其他收入來源？

同 Judy 開嘅「設計公司」

與其話好憎佢不如話好心痛

心痛係佢竟然咁對自己老婆同個仔

食女呢啲真係不予置評 話哂每日都發生緊 佢衰在公眾人物又比人捉到正先翻喊到身

唔想相信從前日日追既故 （話哂都笑過又喊過）

竟然出自咁既人之手......

失望左幾日 睇左幾日post 終於係到留返個言
希望佢真係改過自新 比綠茶人應有既交待同負責任
ps.唔係打手 但真係好失望

食女係日日都有
所以咪叫d女保護下自己,咪咁撚蠢識左唔夠一個月就比人昆上床仲要無套中出
諗下自己憑咩做人地special one先啦,你自己鍾意同人上床唔緊要,個男人係愛你嘅點會夾硬都要唔帶套同拍片?
唔係淨係呢條冚家剷,呢種事日日都發生緊

死臭雞佢幾時收皮
繼續推到條性病奴收皮

嘰嘰

乖，你睇下而家連歉都無道就知佢一啲悔意都無，掉書啦

扮工中，push

UPPPUPUPUPUUP

Ching你真係一個好有毅力嘅人～

我給你五分鐘！

請把我變成扑嘢的人please！

挽佢老母

衰十一
架車裝cam偷拍 強迫人影裸照 share比同事朋友睇
唔帶套 傳性病 中出 搞大人個肚即飛
真係食女咁簡單咩

我忍左你兩年，足足兩年。到你！

有冇忍埋右

屌你老味呢條臭雞同caca一樣成日想試水溫搵食

抵
撐警啊啦

就食飯。到你！

啱阿
齋食女起碼少一半人屌佢啦

鈍鈍，媽媽咪呀呢

遲到好過無到。推。到你！

我認我有少少對號入座

大家點睇

推到你永不翻身

推慢左咁多

誹謗好似係民事，要自己搵律師搞，冇銀彈就收得皮

剛剛食飯。到你！

條爛臭豬閪仲未死咩
查實佢都唔係好性奴好多 學咩人抽水
好心生撚完個豬閪妹妹就安守本份湊女
話雖個女似佢兩公婆咁撚醜樣 唔洗驚比好似性奴嘅仆街呃閪屌啫
但難保個女會步佢後塵做免費雞又落仔㗎...

推推推

嘰嘰嘰

推完。到你！

為左LIN大餅無辦法啦

唔好比佢停

唔會改 佢態度講左比你知

反社會人格無得改, 佢地無同情心, 做咩都無罪疚感, 又點會覺得自己有錯?

呢啲人去到幾衰先知錯？

拍翻幾season劇集都仲得[/quote]
u

689害到個女咁慘都未知錯 閪晉都幾難

之前睇過本書講反社會人格, 佢地到死都唔會覺得自己錯, 呢啲人無得搞, 只可以避之則吉, 然後寄望佢地有天收

推到99就放過佢。

爛鳩都唔知錯 佢仲要日日有女跟出跟入喎

呢啲人竟然生仔
呢啲賤男真係要生返女俾仔玩先知痛
不過佢好似對仔仔都無咩感情

我係條女應該無晒面
出街遮面
應該質素唔高
呢啲賤男通常越識越差質素
我身邊d賤男同學啲女朋友都越換越無咁高質

有過咁多性伴侶
真係會污糟
個女仔唔怕性病咪照去
委屈個女仔以後個老公咋

綠茶人咁有氣質 所謂既最愛過
都有咁既對待
條女覺得自己好特別會例外？

根本未識性 鬼知咩叫愛 生仔生女都影響唔到佢

輕輕一推，到你！

呢啲男應該要配大陸女人先有報應 順便報埋佢老母

無新料跌到熱門底了..

佢地兩個孤獨終老就啱，唔好揾人埋單

爆料網好靜

繼續推

未放工姐

慢左落黎 啲post都冇咁快爆

形容得好賤又好貼切

仲未收到6C信

將我變成收律師信的人PLEASE

一定要告到我地甩褲呀

呢張相係佢影人定佢叫人哋影佢?

屌佢老味真係狗改不了食屎
自己都唔係好人仲係度串其他人
講d野仲係咁黑人憎，好想好想俾人知佢仲出名
收皮啦大西萍 你同小性奴一樣，都係呃無知少女嘅偽善撚

剛剛食飽

病死未呀性奴

到你

。

之前唔係話佢冇家姐咩？

佢老母咪佢家姐嘅幻想原形囉
同老母扑野

覺得佢吹水成分居多
想引人注意

佢厚顏無恥呀...
個格同性奴一樣鳩屎 呢啲人真係要永不翻身

性奴會del fb page
大西萍唔del都算
仲係要出來多謝啲人支持佢

性奴面皮薄啲
不過一個呃閪屌 一個呃o靚妹仔
大家都一樣賤 有分別咩

咁講連登仔今鋪係淨化埋間公司、受惠者眾

呢條八婆臭閪 介紹啲爛面野比啲妹仔用，DKLM佢自己生個女就係女 人哋啲女就唔係人哋阿媽個女呀 正仆街 鬼唔望佢個女第日比人屌到閪都爛，生性病無得醫

唔知關唔關事，但間公司對上兩個星期，股價係咁跌

我就唔係好信仲有方法可以保佢

推一推先
HI 晉囝

應該係大環境 , 個兩日撞中美大戰，
另外，唔好諗住洗左太平地就好左，依加仲風頭火勢，要入職的朋友都係睇定d 先

得閒

推一推

屌李老母

到你

。

扮緊工推一推。到你！

跟!

不推不是人
到你 嘰嘰

有老細攬就唔同講法, 可能諗住過一排件事淡咗就叫佢返嚟, 就算名義上唔請返佢, 可能暗地過下啲freelence job俾佢做咁

如果幫到其他人都係件好事
不過狗改不了食屎，出面大把公司無謂搏
男嘅又驚無發圍，女又驚俾人搞
不如做啲有前途嘅公司好過啦

一上水就炸佢啲客

收工一推

Hello晉囝

左右伯 ?

黑超先係本體

融為一體

食個叉雞飯推post
到你！

剛剛收工。到你！

推慢咗，推下先

佢獨仔
所謂既家姐
係李老母呀

收工肚餓
推下先

Pishpush

world class

佢幾時畢業？？

咁恐佈

pish

睇左咁多個po 其實邊撚個係左右伯

茱迪妹嘅將軍

堅唔堅呀？間公司得鈍鈍一個咁閪？

佢一走可以撥亂反正？

黑超星人

依家風頭火勢
冇禁猖狂啫

睇左幾頁先get到鈍鈍

冇哂人..

食飽飯。到你！
一起來變成推post的人吧

一兩天不見，到我

Pish

重未有大波波？
到你！

撩緊鼻屎。到你！

撩完鼻屎。到你！

重未有喔怕醜醜。

佢老母有冇番工
其實睇哂成個post覺得佢老母仲恐怖過佢
大家都係女人, 咁幫個仔害人食人個女 為人父母

被鈍鈍老豆拋棄 心理唔平衡

真係好得人驚

唔知第幾個post話佢係律師？
所有律師都係律師會member點解搵唔到既

我淨係知左右伯叫茱迪妹帶隊去旅行

應該係風頭火勢，啲人淆底

咁惡
但佢都唔會有面去返自己個位執吧？
可能想霸住係度

有啲好奇跟佢做野mark女果班男同事咩樣

我有懷疑係老細特登叫人上去爆流料粉飾太平

想啲人唔好再追擊佢哋

推到性病奴

性病死

我就收手

到你

。

冇睇一日 發生咩事

係巴打們講笑？
律師係有爆料話晉囝請咗一隊律師團告我哋
利申：驚驚 不要不要哦

都係嗰句，出面大把工
何必攞自己前途/心靈肉體冒險

唔服輸

佢而家仲陰功過小性奴喎
雖然小性奴都行緊佢條路

嘻嘻。到你！

推爆佢！

Lm

目標係推到小性奴成為第二個大佬 B

返到屋企推一推。到你！

各位追緊post既朋友有料快啲過黎爆

所有kol之中大老b都可以話係谷底中嘅谷底
推到小性奴變大佬b

兩個都正仆街黎

啲打手仲有無嚟玩嘢？

可能仲有好多呃緊食

可惜

幫推

潛哂水

進度慢咗。到你!

唔知點解覺得大部分kol都係成日貪埋啲著數野，為錢呃fans
而小性奴就錢同感情都呃哂

沽名釣譽

除左好有錢個班 大部分都係搵著數 又好食懶飛

最慘係有一班傻閪仲當人真心分享
如果唔係呢堆kol都唔會仲生存到

訓前一推，到你！

嘰嘰 到你！

一推再推～
只想推post推盡每一分一秒～

嘰嘰嘰！

係某個page見到話性奴間公司專請小妹妹呃蝦條
仔仔唔會請

搵人派啲偽娘入去啦

我每天不推post會瘋
嘰嘰嘰

其實佢啲文筆又唔係好 人品又差
點解間公司仲要保佢

一有少少名氣就係咁，利字當頭

係！！！！唔明點解咁多傻西

將我變成推post的人please！！

人地做明星賺到錢起碼都要做戲、唱歌、主持、綜藝
有時運氣唔好仲要浮浮沉沉好多年，犧牲好多野
但係kol真係靠痴靠乞唔洗點付出仲要勁易收皮，都唔知憑咩

推～

push ah

真心希望有爆料人講佢而排係邊

無近料都要推
等多d人知

kill#kill

有冇人留意到牙晉囝粒lin餅都幾大

利申：非gay

慳慳埋埋啲condom錢一定唔少錢呀！

Oppa 幫你上番熱門

李老母真係心理變態
自己俾老公飛就想全世界女人都同佢一樣慘

掛住oppa啦

oppa無女食會唔會食茱迪救火

晉囝死唔去
有水喉照住

做幕後既工 但唔會好似以前咁高人工

我估計

都真係要去到幾後下先得

炒咗點會未清私人物品呀
有古怪

重口味

呀媽 我頂唔住啦 拍爛當你頂上先啦

茱迪：我憎死你。
嘰嘰嘰

剛剛起身。到你！

個仔生性病都仲鼓勵食女

一有消息 一定狙死guru

茱迪介紹啲姊妹比個仔食囉

黑超先係實體嗰個星球嗰啲？！

要黎驅風個啲 無老藕都唔錯

冇人留意牙晉囝粒黑大lin餅

再推下

推到佢同佢老母收皮

每日一推。到你！

難講

問下Ching者自清有冇留意～

食開嫩口又點會煲老藕

無上黎幾日 推推post

推推！到你！

疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/閪晉/痴脷根Oppa/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (19)

唔緊要啦，job一出街，你咪又係俾人追擊

推到19呀！

推
好耐以前睇過鈍鈍啲文
覺得描寫得好真實 令人好有代入感
點知原來係真事

如果而件事過左，佢分分鐘話係為左寫書啲靈感先咁做

大家千其唔好因為無料就唔再上黎，每日點都要黎推post

痴撚線咁短時間開到（18）

唔該曬

的確係佢寫書靈感丫

食完唱仲要出埋書

為受害人留低永久嘅傷害

寫下咸書，就當自己係㙯術家

大作家

燈係能唔吊餃兜幣

學taylor swift個套呀？

Upupupup

Your Sincerely

又幫鈍鈍推下post

今次真係屌李老母

跳未呀？

人哋話有其母必有其子

我而家真係信到十足

要幾好家教先教得出咁嘅仔？

冇事就扮吓明星
出事就「我只係一個普通人，點解要咁harsh 」

呢啲謀人寺一定要 mon 住

個老豆癲癲喪喪 老母自私自利到世界圍住佢轉

係咪去探左右伯

呂倩萍收皮啦
佢自己都係騙子咋
臭閪你啲黑歷史呀

真係好撚憎

警世

將我變成1001的人please

好心佢啦，又試水溫

推 到你

好心啦阿嬸，做人老母咪撚出嚟搞事出嚟柒啦

其實好彩綠茶人離開左佢

行咩衰運遇著呢啲冚家剷

一世人流流長，總會遇到仆街嘅

早啲遇到 學識分邊啲係仆街

日後咪識避囉

當做善事啦

其實知道佢咁多衰嘢仲痴埋去嘅女

多少都有聖母屬性

以為自己可以拯救同改變一條仆街

可惜佢哋唔明

仆街永遠都係仆街

仲想幫人醫返好性病添

手尾咁長

好難嗰喎

人哋𡁻完就鬆

邊拖到去醫好丫

輕輕一推。到你！

性病奴！

個格仔打得好好
要讚

我完全唔知你講緊邊個